碌鳩短短擺放更自在

屌你老母留名

碌鳩小小gay吧中競賽

到時你條女寸你就唔自在

有聲

看似已盡了10吋的將來

Lm

集思廣益

又gay歌

北姑一q三百冇自袋

碌鳩短短擺放更自在
碌鳩小小gay吧中競賽
看似已盡了六吋的將來

北姑1q三百冇自袋
得到掌聲歡呼與被愛
人生已跨越幾番波折障礙賽

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫
綑綁感動的感覺 沒法講
良緣遇上不再多 卻想結果
焦急裡尋覓 愈來愈錯
幾乎忘掉了最想栽種的果

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

一生中幾多過客探訪
幾多數不清瘋癲錯過
世界每秒轉動沒法勸阻

能捧腹開心歡笑已稀罕
疲奔於攀登高峰找答案
窮一世心力換取一秒領略愛

從頭學過可以麼 你可以麼
開始這試煉堂課
解開心頭的枷鎖 路更廣
隨緣遇到總更多 結會結的果
焦急裡尋覓 只會愈錯
奢求曾令你錯種需要的果

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

從無求 到渴求 直到渴求整個宇宙
來到最後卻只想得救
忙著擁有 忘掉你我本都一無所有

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放
想像於不遠某位能跟你和唱

碌鳩短短擺放更自在
碌鳩小小gay吧中競賽
看似已盡了六吋的將來

北姑1q三百冇自袋
肉體的掌聲高呼我做愛

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫
綑綁感動的感覺 沒法講
良緣遇上不再多 卻想結果
焦急裡尋覓 愈來愈錯
幾乎忘掉了最想栽種的果

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

一生中幾多過客探訪
幾多數不清瘋癲錯過
世界每秒轉動沒法勸阻

能捧腹開心歡笑已稀罕
疲奔於攀登高峰找答案
窮一世心力換取一秒領略愛

從頭學過可以麼 你可以麼
開始這試煉堂課
解開心頭的枷鎖 路更廣
隨緣遇到總更多 結會結的果
焦急裡尋覓 只會愈錯
奢求曾令你錯種需要的果

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

從無求 到渴求 直到渴求整個宇宙
來到最後卻只想得救
忙著擁有 忘掉你我本都一無所有

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放
想像於不遠某位能跟你和唱

浮誇？

係弱

1

2

3

4

5

6

7